---
title: Դրամ
date: 2019-07-07
---

<p>Մեր թայ մարդիկ փող էին աշխատում, որ տուն պահեն։
	<br>Քսան տարի առաջ։
	<br>Մեզ պահեցին, ավանդույթները՝ չէ։
	<br>Մեր դրամապանակում «դրամ»-ի փոխարեն «պահ»-ա։
	<br>Ոստիկան։ Պահեցինք։
	<br>Չնայած, որ քիչ էր։</p>